本人發現100%嘅斬人案都有刀出現

建議政府立法禁止出售任何刀具

true

我發現歷來所有兇徒唔係男人就係女人

本人發現100%嘅罪案都有黑警出現
支持禁黑警法,銷毀黑警

本人發現100% 和平遊行後 都有黑狗出嚟挑釁市民

所以,應該立法禁止 黑狗唔准喺和平遊行後出現

佢地都係有著衫嘅。支持禁止穿衣

冇見一排幽默左

發現所有廢話都100%由林奠、比卡超、何妖、謝振中、er er sir、散仔協會主席、鄭若驊、盧萎葱把臭口說出
應立法禁止以上生物說話

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

Thx

本人發現100%連登仔射精係透過自己左手
導致下載色情影片違法問題嚴重

建議斬晒所有連登仔既左手 以杜絕色情影片泛濫問題